就算去到世界末日，我相信觀塘迴旋處都會keep住塞

On99